[突發] 18:15 大圍，沙田開始左!!! 真係轉場

中大
1818 示威者已到達沙田，分別聚集於大埔公路沙田段與沙田鄉事會路附近的行人路，亦見示威者於巴士總站乘搭前往機場的巴士，未知下一步行動。

補相
一樣係1815

唔知會點呢

留心美林巴士總站

沙田火車站封咗？

咁撚快封

佢地現場識部署
快啲出！！！

今次真係前線決定喇
你地識做未?

兄弟, this way

記得高位放哨

橋啊！！八爪魚橋好緊要！唯一制高點！仲要四通八達！！

沙田有新城市有狗車

be water

推

兄弟，this way ！

推啊

幫襯中資機構呀！要經濟呀！

有電筒先好去顯徑
因為有機會要上獅子山出九龍

大量狗從大圍去新城市

Gogogo！流水作戰！

快閃唔好守

我哋嘅速度快過狗仔，要佢跟我哋，唔係我跟佢哋！

大圍警署係顯徑果邊

今次真係好屈機
班綠狗係大埔on99咁焗左成日
宜家應該好躁底

大圍站個地盤大量禮物

大量警車入左美林

八爪魚橋好近警署

be humble

今次真係流得岩岩地

岩岩好

@1832

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

大圍美城苑所有電閘密碼 1237

有咩，收唔到風，快啲出去睇
我人在大埔 踢緊拖
回家拎野去購物先

埔手推式行銷溝通的人

喱個係咪人手整

體育學院（源禾路）有狗車
利申：1手資料，1830

gogogo! Be Water my friend!

推！

大量狗車入左美田，美林

轉得咁突然，唔知有冇狗隻road block呢

建議唔好去田心警署
入咗嚟好難出得返去

唔好入顯徑 有入無出

無，岩岩去到月台

會唔會遠左D

咪放流料啦

正常冇咁快
咁我都搭鐵入了

救護站同消防亦同田心警署黐埋一齊

大圍人 歡迎你地

笑死 一上MTR app就fact check到

有四部狗車兜左入恆豐

點解唔舉共產黨黨旗？

沙田火車站無問題，利申人在月台

推爆行動post

快出

田心警署有犬車出動

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

[

我剛剛仲用到

小心，恆峰下面有大量狗車

大圍個地盤好多料

Be water

美林出面10架狗車出緊大圍

Be Water

無封

大圍友歡迎你地

pish

源源不絕 supply

冇封

八爪魚同火車站

前線決定

大圍沙田下場黃大仙
黃大仙下場去觀塘/油塘

講定附近屋苑Pw?

push

Push

召喚車公

美林有咩特別

好撚好波

大圍D出口對出 有小量小型水馬

傍晚六時，示威者佔據大圍迴旋處車公廟路、紅梅谷路、美田路，設置路障

Source - 立場fb

好撚多狗

Welcome to Tai Wai

美林 新翠 顯徑 三邊夾埋黎大圍
小心睇路

橋！絕對！

紅梅谷有狗！！！！

大圍冇商埸 多死位 好難走 去沙田啦

美田美致 9436

有無封沙田巴士總站

萬一入咗，
-可以經獅子山出九龍，或者經其他山路出九龍(需要電筒，要地膽/行山友帶路)。
-經隔田村沿邊位去沙田圍，再去番沙田/大圍
-由徑口路上番大埔道

Be water 街坊朋友表示見到3架警車往沙田方向

商場就有嘅
但入咗出唔返

石硤尾好多狗車聲

再去新城市

小提示
美田路近大圍站Exit D嘅富嘉花園係只可以用八達通入去

唔講咁多，立即去觀光購物

義士嚟咗我帶路

18:41
消防數分鐘未能通過

當無啦 豆潤咁細

田心唔識路無得走 咪入

八爪魚天橋+下面迴旋處=大圍命脈
一癱瘓就唔洗出入九龍 一直倒灌

無封 小弟1分鐘前先上車
好多手足係新城市

不嬲都話時候到了就睇到live，班唔知花生友定mon post狗起勢喺度問問問

復仇戰？

建議塞完就過沙田

大圍果邊睇路, 人咁少封咁多個迴旋處

18:30 綠狗都佔路 from星火

沙田又走緊?

大圍真係唔建議守到今晚
迴旋處係正中心，會比狗夾/圍

睇live轉緊紅隧

大圍 回旋好多車㗎，交通重點 你好難塞㗎

再轉場 好似去緊紅隧

唔好入田心 好易比人圍

塞晒大涌橋路就即散！
搞下大圍 搞下新城市 搞下太和路 即刻散開

1840 大圍大堆防暴去緊沙田

Be Water
記得流水先係真Water
一池死水係Dead Water
Berl Water

光復香港! 時代革命!

等狗狗到左先轉場，得唔得？？？？

入去做咩，得馬騮

大圍人放緊工返屋企

記住be water
唔好亂入顯徑圍
好難出返去

迴旋處幾條路都走得，btw顯徑有警署，小心
大圍4通8達

再轉啦，大圍唔好守

沙田散喇

記得封路封淨一條行車線

同馬騮 connect

聽到立場話現場決定去紅隧

真多狗，成日見到幾架運狗車同cid

世界花園有狗

diu 咁去邊 利申鐵線

東鐵線

美林好多狗！！

現場話去紅隧

早排仲有野豬

大圍真係得大圍位可以周圍走，但走落去就開始屈頭路

大圍好多野食

紅磡喺要比車免費過 唔喺塞路

田心狗署有幾隻黑警企咗喺天台唔知做乜

美田美林係死路，唔好入

推
雖然最好唔好走到入嚟
因為除咗走入屋邨之外好難搵路走

係好多 但唔好食

可唔可以有狗狗到場，先再轉場？

轉太快點撚狗？？？？

推

不過提返句唔好入顯徑
入顯徑要經過田心，田心有警局

大圍

兄弟話要錫春袋都得

紅磡應該

Set 完散喇 吾好衝 等差佬執手尾

推推

冇所謂 都係東鐘 好快到

絕對唔得，已有警車停泊

田心警署有警車兜路去名城嗰邊出

攤

大圍人表示歡迎
光復香港，時代革命

入隆亨嗰邊好難走 沙田集合啦

警察唔會再入新城市廣場

我都見到

10分鐘前 美林邨肉餅哥對面

掘頭路，唔好去

推到前線見到

對住狗最前嘅三角鐵馬 每一組之間都應該留一個人過到嘅空間 然後係最低用魚絲輕輕將每組鐵馬綁埋一齊

個空位係誘d狗行 如果速龍衝嘅仲好 將呢個做法重複 咁每次速龍就唔敢狗衝 係心理上會驚仆街

記得要留返條行車線

推推推推pish

你地快啲幫手推
我熄手機了
再見

現場討論啦 以後唔係連登講
要做幫師幫手自己睇live判斷

唔好再去大圍

收晒音
but,
唔好係到講返

4936呀

迴旋處小心夾擊，田心同美田 L字型咁夾埋黎

撚完狗好番屋企
我地最少仲要捱多2個月

沙田新城市跑緊?

記得要有哨兵同大聲公

同.....有番禮貌

公屋D密碼數字次序無分別架

加油！

大量狗車係美林出面

真係想知去邊嘅就自然會係現場問

大埔???

大圍真係要轉場

差佬會攻橋
做 sniper

度度都會架啦不如直接話所有地方都唔好守

一係去沙田一係轉場 顯徑滿防 隆亨入左出唔返

個位手足燥撚到

3架狗車去緊新城市方向

大圍只適合快閃
太易比人圍
無咩路比人走

大圍堵完路就轉場啦
唔好戀戰
你只要令班狗動員已經成功
唔需要hit完先run

大圍多死角位 小心

Be water

沙田大會堂又做緊乜?

高座新明樓 2583

入美田既後果可能要走上山
要行足一晚山

唔好入美田美林顯徑 真係冇路走

利申: 住左十幾年大圍

你啱
但係好難be water

千奇唔好入隆亨
死路嚟
入咗嚟只有一條路直上仁安醫院

知唔知次次啲人留到最後俾人拉嘅原因係乜嘢啊
就係佢哋每次都係等到啲狗出嚟先至走啊
我哋係要喺佢哋未出嚟之前就要走㗎啦

大圍真係唔好走咁入
大圍同沙田好近 有咩行返去沙田
沙田好走過係大圍走

@1856

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

be water be humble

體力不支，已退，手足加油

係囉去邊呀，葉劉葉國謙又話有大台嘅
點解去邊都可以冇人知

好計

現場巴要走可以過文禮或者車公

沙田區議會主席何厚祥辦事處喺海福商場新強記後面

唔比佢地涼冷氣

兄弟繼續爬山

apple live
源禾路 set 緊

大圍死路黎，快d走
出到去既路自己又封晒
得返火車搭
封埋站就GG

大圍好多公路出口 好易俾人圍 bewater

現場話紅隧？

禾輋狗屋有8架狗車增援

民建聯咪話組織義工隊拆路障
到左未

That’s true

可以搭東鐵搭到去旺角東散

大圍真係唔轉場?有人影哂警車黎到附近

新民黨嚟㗎喎

on9 , 大圍個位跟本冇得走
block 完就好閃啦

昨晚發夢見到
原來可以行遠d 上新田圍村再 過天橋 有車出 觀塘 等地方

慧心3423，仲有小心大圍鄉黑

唔好入美田美林顯徑 真係冇路走

利申: 20幾年顯田居民

一手 好多警車 狗都落哂車守

而家轉緊去紅隧啦

轉緊場唔知佢哋去邊

顯徑隆亨新翠大圍總動員

just shoot tg

from live

be 水

TG shooted in Sha Tin

睇到

紅隧啊
利申：發夢啱啱喺大圍

你係無腦定on9
明明轉緊去北角

唔好開太多
依家有
大埔
沙田源禾路
大圍迴旋處
好似仲有一D去緊紅隧

TG!!!

攰嘅可以去機場休息
加油

綠狗係咩人

丟左彈了

大圍tg

係狗

大圍又放左tear gas？

防暴綠衫狗

大圍，沙田前線be water快走！！！

我中醫以前住大圍，話大圍得4條路，如果4邊都有路障會好危險，同埋話可能有幫派，所以大家小心，安全最重要

記者都未到就放左

隆亨邨慧心樓對面下徑口村經常有鄉黑聚集，請義士順便幫大圍人反黑

大圍街市咁多路人都放煙

仲有條路可以上到世界花園，但都係死路黎

人少就be water

嚟機場涼下冷氣

顯徑好撚危險，係個布袋陣

呢個迴旋處好易俾人包圍
車公廟路
紅梅谷路
美林方向
呢個3個方向已經有狗車
一封埋大埔方向就咁先

大圍出咗tg

大圍已經出咗催淚煙各位小心 而家先

大圍已放煙

大圍放左好撚多ＴＧ

不嬲都冇理

見啲鋪仲開緊
、

荃灣有三架狗車去緊沙田，剛剛親眼見，路德圍個邊

我唔係想屌巴打 我都唔係冷氣軍師 轉緊場
但係呢 每一次都見到邊度邊度唔岩守

油尖旺：四通八達差佬識報防 比人夾
大圍：中心 比人夾
沙田：十字路口比人夾
黃大仙：得往樂富方向 會比大夾
港島：唔洗講啦 警總又話夾 政總又話夾 中聯辦又話夾
將軍澳及東九龍：得海邊一條路會比人夾
屯元天：唔熟路會比人夾

我每次發夢打開個連登 就係見到快啲走比人夾

咁到底你地想點

走啦 好多人

沙田方向走

做乜放左彈仲企係度

走啦唔好衝突。轉場

TG

已放催淚

又放

企跳，良心發現

街市隔離都放dllm

大圍出左TG

Where

高空巴打keep住出圖

走去沙田方向

大圍手足可以諗轉區

From tg group

18:58 美田路、積發街 十字路

CLS 2邊都民居黎

冇錯，防暴準備衝

嗰條路極難走
總之唔好入嚟

屌你老母又放題

小心

目標唔係衝突

香港人加油x

撤啦 過沙田

大圍黑旗 tg已出

唔好令其他市民聞彈。一係走一係轉啦。

Victor你個名城俾人放tg呀, 你一接棒柒婆就落你面呀

大圍快推緊

顯徑唔好入 除非有朋友

走！！！！！

美林狗車已散，往大圍方向出發

屌你老母死黑警

大圍前線咁少人, 點頂

唔好落單呀

未去大圍既人唔好出閘

閘外好多煙

黑警不嬲都無理過啲市民

記得執返睇有冇過期呀!!!

@1902

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

仆街嗰度係啲民居黎仲要超近

不被捕不流血

又放左化武？

sorry明啦

係咪又想拋上火車路軌

有狗上左天橋 驚佢封站 快d搭車走

7點預備入黑即刻咬人

手足上天橋！

敵進我退

大圍街市食煙

推得好快

出左tg 可以轉場

過期催淚彈

咪退緊 仲射乜鳩呀

路障今次幾有用

Be water 今次警太快手好多

今晚又唔知拉幾多個

屌你老母又開炮

走啦, 防暴沖緊出黎

去沙田玩啦

係3567

跑去名城啦

貴價樓

【1859 大圍】警方於美田路施放催淚彈，現場附近有大量民居。

source - appledaily

推進緊喇！小心！

又唔走

出左tg轉場玩啦

ip 都唔洗check

沙田少人！沙田少人！
大圍手足黎啦！

仲玩乜野燈 轉場啦

再提下大家！

轉場啦
記得執返睇有冇過期呀!!!

大圍個D新裝黎?
件衫唔同左色既

落沙田

後一步啦

都話要轉
田心狗屋又唔玩得
又難走想點呀

上火車站啦 包抄呀

又話新官上任新作風 又大量煙加半蓄龍

累鳩左啲真街坊

武警

依個一定啦加返事後兩隻字先

名城 名城 名城 名城 名城 名城

好多有錢佬

轉場呀

搭火車走呀

走曬都射 又發癲

粉嶺有狗搭東鐵出緊嚟

不被捕

今次推得好快

好撚多大陸人

唔好意思有冇人知今日拉過人未
我聯絡唔到我朋友

唔好守迴旋處

咁撚易就射，班狗早洩

咪係震震新作風

事後記得執返睇有冇過期呀!!!

比狗封左mtr
未到既唔好出
未走到既去搵車公

tg黎啦

沙田源禾路呀！

走啦仲執

有狗由顯田方向出緊大圍

沙田新城市鋪頭開始落閘

好似癲左好多班狗

咩事有火

轉場

催淚彈射入名城就

火魔法

大圍班狗行動好快，留心突入

要高空轟炸啦

唔好硬碰

因為示威者人小

咪玩火住啦屌
好多住宅係附近

出曬九龍塘A出口

呢班應該係大埔個班過黎

小心呀

幫你推

今日點解要留守

頭先一路舉旗一路向前跑

大圍咁快射

出煙喇
走啦

再轉呀

火車大圍開門全部人中晒
幾個小朋友喊

禾輋方向有狗車！

快走

如果大圍出煙，向沙田走，唔好入顯徑

大圍有咩好玩

可以行去美林/美田巴士總站

美林
286p 去深水埗 長沙彎 荔枝角
80 去黃大仙觀塘
283去新城市

Be water 一個都不能少

走啦

屌

加油 不被捕不流血 做到既乜都得

你最後聯絡佢，佢係邊

記者會執

制高點好重要

天橋係街坊 大叫黑社會

冇示威者放民居托柒

留意咗段時間，移動時隊形成日散，好唔夾

高空轟炸

冇人都射？

係名城樓下放

沙田巴絲小心，大圍清完一定落埋沙田。大圍既巴絲去第二度玩喇

7-9架狗車(有豬籠有沖) 大埔公路往沙田方向入緊，影唔切，手足注意

火魔法死物有乜用?
除左俾TVB 播之外

又想射

放彈前舉旗就係撒退時間。唔走就佢地會衝唔係比你地走係捉你。記住唔好起衝突。雙方都無好處

未夠時間部署狗已經出嚟咬人

火魔法個位會唔會唔係咁岩

源和路對出好多狗車

名x

大圍防暴狗上天橋

次次都係一入黑就開波

邊有時間 依家一路舉棋一路衝

小心 警車繞路包抄

be water 行去車公廟站好快

屌！頭先大圍前線叫人留嗰一男一女一撚定係鬼！！

再啊走俾人圍死

一個不能小

懷疑柒婆驚得罪長實, 快快放tg清場

班仆街想上橋

有咩分別

班狗上天橋！

雖然都係果句前線話事
不過我都認同
如果d狗前推一樣做到封鎖交通既效果
唔好送頭

大圍站內安全？

佢地快咗

仆街上咗天橋

有咩向車公廟走

一陣天橋又尻拉交數

唔係分化 真係要走

班狗想快刀斬亂麻 趕走曬先
佢地最驚係遍地開花

係 快走 大圍四通八達

班仆街已經上咗天橋

有冇人聽到東鐵線個廣播係咩黎？ 聽得唔清楚

無分別

不過一定要分散幾區
佢地D 狗唔夠一定人數好少衝

又黎高空攻勢

d 狗係大圍圓形天橋上。小心

上橋喇

推到前線安全為止

推 不被捕

防暴一黎就放喎仲要keep住推

1237都岩

肚餓入一田food court大叫光復香港有野食

有催淚彈味

咩事又用火

班警犬上咗天橋！快走！

再轉

兄弟爬山+獨立思考

出完煙可以走

再多4-5架豬籠

守高地牙

放火燒你老母好唔好？

放火就係為左製造路障
增加前線手足逃走既時間

班狗進兵 快左好多 真係唔同左 大家小心

橋好似冇手足

be water 敵進我退

大圍 巴絲 走呀

d火仲細過蠟燭

推
入咗絕對出唔返去！

慢慢閃

準備轉

狗又上橋想射頭 走啦！

D狗好快，去到五育中學

大圍係咪中左玻璃幕牆 成幅跌落黎？

冇LIVE睇到手足,剩係望到狗

屌 好嬲呀 千奇唔好比狗捉
田心狗冇比撚過一定係多精力啲

後先叫人留果d, 9成9鬼,
而家美田, 田心, 馬鞍山方向, 3面夾擊,
大圍站又入唔到, 點走

真?

轉場！！

紅隧加油

體育館外有狗防線
約30速狗

紅隧開始多人

快D避開，不被捕

紅隧出左

散快D

唔可以話係累，狗可以選擇用TG以外方法清場
而唔係盲目咁為射而射

佢放左彈影響到街坊，就應該閃，狗又多一種惡行
再放大TG影響到各區無辜市民

閃啦d警察起晒高位係咁射

開咪係邊個?

紅磡喺比人免費過

紅隧

有狗已經喺沙田娛樂城

唔好上橋

1237同3567都入到

真係快走

屌搵返喇，嚇死
唔好意思阻到大家

仆街放火魔法嗰班可唔可以唔好次次dum落地下呀…有咩用呢想問？造新聞定on9純發洩？係都dum落班狗到啦dum落地下有撚用咩？

利申：係現場，唔割唔分化，但唔該做d野有d作為d

有比人過？

尊重前線，萬事小心

圍緊紅隧

璧球場外8架狗車

轉頭要返大圍 全身都黑衫黑褲會唔會狗追

紅隧有冇解放收費站

紅隧真?

走呀
快閃快閃

大圍防暴衝緊

搞完快閃 游擊ok

會 唔好去住

唔好返去住

讓一條路啦

比人拉非法集結

唔好上獅隧，有狗車

好似走曬

其實係橋係一個幾地既地方試埋身戰

收錢阿姐d錢你袋既咩 收少陣啦

有

紅隧免費比車過

吹左上上火車
乘客車長食到應 仆你個街

紅隧睇到扯左

跑緊

推進緊 小心

源禾路沖緊

大圍條天橋得返班狗，on99咁企係度

留番D街坊喪屌, well done

會 有無後備衫

免費過海活動

屌住大圍，書包full gear

轉場
過期神經毒劑留返俾有錢佬吸

佔領收費站

畜龍嚟咗 大家小心

係現場 月台車箱都食到

Been water?

閃啊

速龍係沙田 大家小心

沙田有畜龍 FROM NOW

衝緊過去 快走

大圍走啊

但馬路仲有手足同黃婆婆

又衝嚟用咩

小心 今次推得好快

就係要燒埋D唔關事既

沙田大會堂有速龍

唔好入住

不被捕啊僅記！

【1911】有示威者堵塞紅隧出入口
source- appledaily

講真，如果組織得好
好似8月5咁每區幾百人
好過集中同一個地方一萬人

大圍成功走到人就好掂

屌你老母紅隧有個廢中死都要收錢

夜啲先返啦

大圍似散哂

大圍要小心嘞！重兵了！

不要被捉

大圍有速龍

紅隧個廢物想點

手機電筒呢

大圍出左畜龍 走呀

沙田又燒街衣

如果依家入商場，班狗會唔會入黎？

沙田有恐龍

屌佢老母廢中

顯徑點上獅子山呀
紅梅谷呀，即係巴士停世界花園個站嗰度先上到

大圍手足係咪散哂

出左催淚彈

大圍快走但唔好入隆亨果邊

僅記不被捕！

@1915

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

小心 班狗行動快咗好多

紅隧好波

有人燒緊街衣 睇下會唔會拉人

自已封

都係夜少少返去速龍都出埋

Dum落狗到啦

唔好企喺到等狗拉呀走啦

沙田大圍都幾重兵

拉婆婆走啦

成隊防暴對住燒街衣

跑撚到腳軟喎
賽跑冠軍咩

不被捕！

D牙婆好冷靜

死路黎 咪撚入

講真唔到人,都掉佢地前D,等佢地唔敢埋黎

佢話唔比過就全部都唔好比佢過啦屌佢老母

速龍到左大圍

大圍手足小心包夾

提一提, 狗進攻完一咬唔倒人, 下一階段就會發狂, 睇路

顯徑有路上

唔好諗啦屌，顯徑入口有警局，上大埔道山路有警車，紅梅谷都有狗
邊度都走唔到，只有大圍站搭車

仲有人玩激光應該未？

你哋夠鐘閃啦

mon post狗 沙田好多人嚟緊

邊個live?

你個名
btw好波呀

你唔係地膽

紅隧免費大行動！

好堅今次真係be water

個個紅隧啊婆好蒴塞

不被捕
手足 請注意⚠️安全

一個頭都不能少

出左速龍
Be Water

撚到出蓄龍就好走

咪一心諗住行得正企得正唔會有事個D

兄弟爬山

沙田有龍

大圍撚有速龍
但沙田有
唔好盡信HK map live

有冇手足講下紅隧廢中同呀婆做乜

出畜龍啦,自問唔夠跑既快d退後呀

沙田有速龍
Be water

建議現場示威者脫離lihkg，自己決定轉咩場
等mon post狗成肚氣

走啦速龍呀

沙田有速龍

你個名都唔差
大圍又TG緊

阿婆都搞既話d狗死咗去把啦

又放題

畜龍又阻街

社會垃圾 我好中意返工啲fd

無封但啲車出唔到去同封咗無分別

玩死班狗

我認我唔係，只不過成日行山
但次次講親點樣疏散都有人話行山路，但如果無行開就唔好立亂嚟

又話轉左副處長會轉戰術
咪又係一鳩樣

沙田有成隊速龍鳩企

無線新聞台叫防暴叫咗防暴犬
個主播身在曹營心在漢

沙田出煙，有速龍

記者小心呀 無人佢地射乜撚野都唔撚知
唔好行咁貼

推呀推

即係d 火車唔開？
sor,我見到仲有人入閘以為正常

唔係免費過海咩，嘈乜9

大圍沙田都有速龍 大家小心

大圍超大煙？

我地都會有適當既現場手足上黎講下應該去邊

唔好掟雜物純散水啦慳返啲彈令市民唔駛食煙。

搭巴士經過源禾路 大批防暴向新城市方向推進
泳池出面亦都有4-5架狗車

1918沙田警署

大圍勁大味 cls

轉咩場睇香討啦梗係
睇連登做乜

不受傷

真係要散 大圍難走

收錢果班話阻住佢返工收錢

大圍有重兵，兄弟小心

因為be water 唔起大埔打

我想問 我巴士去緊新城市 可以落車？ full gear

Shittt睇錯我以為巴士

嬲死popo出唔到火

企耐左
仲ON9左

就來中秋，希望冇人煲蠟

聽朝啦癡撚線
近幾次執垃圾就拉幾個

真野唔好攞出黎講

記者幫手查下催淚彈有冇過期

現場點會得閒睇呢面 少D口水好過

冇人都射

..有無人答下

大圍手足 上火車走我未到已經出gas 可轉九龍塘佔

圍住收費站俾人免費過海啦梗係

畜龍啊

係咪82年既味

係咪無手捉拉到

明顯轉左啦
一落車, 同一時間舉旗射TG
大圍推得幾快

岩岩沙田大會堂出面
即頭冇TG, 速龍一落車就追
好彩手足跑得快

免費過海

笑死 扮左幾個鐘友善 諗住有得打返夠本 點知無得打

答下

開始塞緊喎
應該好難落車

我都出緊 單絲

畜龍呀

d錢佢地袋既咩

收費站廢老 唔講以為紅隧收費入佢地袋

但現場無油 油好難洗 好難通車

大圍速龍衝緊

大圍手足咁撚勇,差一邊路都重撚

1920 - 立場新聞

大圍一個都拉唔到

大圍班黑警好似跑緊馬拉松咁

你發夢

好似冇

衝返去車公廟站先！

認同，要有熟路嘅人帶住先好上
同埋係唔小心入咗顯徑先好行呢條路

可能副處長唔慣玩快閃

佢吹到影響佢份糧

射催淚彈當放煙火

雖然你哋 咁樣做真係阻住我今晚收工返沙田，但不過唔緊要呢個世界係有地鐵嘅！支持抗爭到底 殺無赦！！

車公果邊好走 狗衝緊過去

馬鐵列車服務受阻，沙田圍站中

地下係石?

屌 大圍個畫面好痴線 一邊係手足一邊係速龍 左右兩邊鬥跑咁

跑撚左過百米

手足們好似牛佬咁走住黎屌

哨話有防暴向新城市跑 最好返轉頭

大家記住每日去練跑轉咗戰術

推推推新策略

車公好走

Feel到mon post狗比冷氣軍師fake到仆街
9up成晚其實無前線會睇同跟

咁快塞左紅隧

寧願早啲走
不被捕

畜龍上埋....究竟邊個話唔散

係

影都無隻拉鬼咩
燒衣就有

速龍去咗沙田

D狗沖唔要遠
full gear沖到50米就要停

大圍手足小心，撚完狗可以考慮轉沙田

大圍不要入顯徑方向，有狗屋及無路走，小心

大圍班狗傻撚左 轉場再玩 仲有西隧

快入站

唔係now影一影沙田都唔知有塞路同巳被清場。。。其他區都好快清比以往。。唔同返黎幫手個副處長指揮得好犀利???

畜龍去咗沙田

頭先狗跑得勁快，嚇死

黑警推得好快，各位要小心

係囉,屌睇到有D驚

屌今日手足好撚高質

撚狗

手足小心

係驚包抄

有100米好難追到

有時去沙田行山，嗰邊有d 路幾好行：
1）走入新翠村，去金獅花園二期側邊有小路上山，上返紅梅谷路去獅子山隧道口有巴士
2）愉景花園邊有條小路上新田圍邨

沙田都一堆狗喎

好波

而家係同時有三個二哥阿

蘋果

邊隊小隊諗嫁，大圍「磚頭堵路」ok喎。班狗想清都頭痕

西隧私人公司

好搞笑散晒

黃大仙

大圍出哂速龍捉唔到人

岩岩apple高位影

手足要小心啊要退就入沙田

班差佬全部都係跑住推進
唔又同你對峙, 一定要保持超長距離

啲狗又開始亂了

呢幾日天氣咁好又咁熱 咪俾班狗出黎做下運動囉

大圍班popo 氣喘緊

今日重敢唔敢強政shk

好勁 啲石阻啲差佬跑 車又難過

夜晚行山，萬一唔小心盪失路或者有意外都唔知報唔報警好

屌畜龍啲樣 好撚嬲 跑完冇人

大家做得好
唔好俾佢地捉到

馬路中間D欄高撚到 佢地又過唔到 唯有一路跑一路望住D示威者走人

沙田好多狗

全民食煙

大圍天橋撚狗

行新田村（新翠隔離）金獅花園旁有樓梯上新田圍 上新田圍行去獅隨口有車坐出觀塘等地方

be water 要快閃，吾好比警察捉到示威者去交差

新城市嚟多鑊

今日仲要咁熱

街坊開始爆seed

前線再進化 比人免費咁過 睇錢嘅香港人鬧示威者嘅一定少好多
求大家之後繼續推呢個方法

可以

望住VIUTV
速龍跑跑下跑唔郁

大圍天橋居民屌緊狗

好多時係塞死同 包炒

單跑 警察局讓成百米 好難追到

大圍冇晒人

跑狗大賽
可以繼承澳門
做新旅遊業

大圍走晒未

最成功今次,撚埋速龍

水泥磚牆？

立場大埔果邊果幾個仲企緊

@1923

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

跑狗

正，做實事

有狗打算係車公 沿單車路抄入大圍

記住。見龍真係要極速散水。唔起衝突是優先。

大圍走哂未睇live 冇哂人 班狗扮nice

大圍手足可以上馬鐵，再諗下下一步去邊

保持最少200m距離
咁多人走得慢

有速龍 大家小心

成身咁重

屌你老母大圍咁撚多住宅都放TG
如果唔係街坊 返到樓下

我早就變胡椒蟹

香港警狗我屌鳩哂你地老母

好撚勁啊今次啲手足

似係跑2/3條街之後1/3急步回氣推進

記者：我屌你，撞鳩我

新城市要唔要人？

依家黑警打快攻

#沙田
19:23 沙田及大圍兄弟小心！防暴及速龍開始由車公廟路推進沙田

上馬鐵安全，如果唔係唔知邊個位有機會夾你

一轉身就跑，好勁

屌可能遲d連67暴動啲tg都攞出黎

班popo跑幾十米就冇氣停低

班狗轉左公關？

農曆七月就咪搞呢啲咁嘅野啦
係到衝條冇人嘅大街

我係街坊 晏啲ready屌狗

邊個

車公廟唔走就要去沙田啦，佢地就到

過曬紅隧啦 popo收錯風

轉左大佬

大圍班狗衝得好快, 睇路

sad but true

要穿過村屋 人跡罕至 唔好一兩個行

你睇佢地尋日收野收唔切就知要搶食

屌岩岩班畜龍追住啲空氣

好似話狗眼睇到人睇唔到既野

班狗體能差到

鄭柏林會唔會又出現？

咩台睇

搵返呀品煙師出黎先知係咪

有線影到haha

一係衝到去沙田圍

好正

99台32台

聽到NOW話連大圍站都封，只可以行去車公廟站
屌

鳩射催淚彈 點扮都無用

大埔果幾個企係到等食宵夜？

無跑開隨時心臟病發

冷氣軍師正確使用方法？

我都係

緊係啦 班傻鳩又驚比人認到 咪包撚到得番對眼 呢個天氣咁跑法

想R返多少民主

唔知邊個 有線影到
條路得兩三個身位
速龍係後面撞開記者

去到大圍散左水

轉場 紅磡

who

街坊

e water
一個手足都唔輸，撚狗撚到極致。
大埔，沙田，大圍，紅隧
預祝全勝！！

小心D狗放真狗

速龍定普通防暴

直接轉左策略啦班濕鳩黑社會

簡單黎講

set防線 -> target邊幾件要拉 -> 舉藍旗 -> 直接衝拉幾件 -> 再set防線

成個過程可能五分鐘以內 絕對唔會好似之前咁
請你食催淚彈放題 玩殘你先再捉人

唔用/減少用催淚彈原因 :
1.真係過期 + 放左2千粒唔知仲有幾多存貨
2.官同高層落order唔好再影響民居
3.想直接拉人交數 -> 嚇和理非 + 黑警記者會有數字報導

下一步搭MTR過海塞左紅隧

1915

落左尖沙咀講匪語

真係信連登嘅on9

啲示威者都唔信啦

似係每個街口跑2/3之後行1/3回氣，回完下一個街口都係咁做
成件事係勁快清晒場，煙都唔洗出

幾驚你地唔放彈
睇你地放左先安心

完撚左啦仲水人去

D狗又追住空氣沖一段

nice 識玩一定free過

冷氣軍師真正作用

push！agree

反正都有鬼同分化做野,屌索性一齊玩膠,更有用

POPO應該突發好廢

上連登 勿認真

好心痛啲乘客一落大圍就奶嘢

咁out咖
而家仲邊有人睇連登

街坊look 轉頭見

大圍勁撚多狗
但一條友都冇

手足加油!

差唔多啦，琴日有個肥仔差佬比街坊屌佢好撚肥

大圍散緊
屌佢老母好多街坊領哂嘢

入顯徑顯田有兩條路 一條車公廟路全部都係狗同狗車 另一條一入邨就係田心警署 所以入咗顯徑係好難出番去
隆亨有條大車佬直上仁安醫院 聚龍居 名家匯 唔好彩上咗去的話 嗰度有條好長嘅樓梯直接落到去顯田街梁文燕中學 起碼可以落返山 不過條梯好黑好長

屌 撚到班狗仆街

一係組到班有晒決心打既，唔係就遊擊玩狗佢地，唔好落單，唔好比人拉，香港人加油，做乜都唔割，錫春袋唔好太大力

be water!

應該練好多短程爆發捉人
不過今日咁熱，功力得返一半
仲要比人撚

但點FREE過?阻收費亭做野?

大圍手足要走！快。大圍手足要走！快。大圍手足要走！快。 轉場， 轉場， 轉場

走撚晒啦

做得好

改左攻擊方法
之前係推線加警車係後面推
家下長驅直進某個地方先設線

佢地要一層壓一層黎行動,唔似我地

街坊都要小心，人地為交數乜都做得出

喂 咁快講出嚟

過海

辛苦晒班記者
要同班差佬一齊跑

拿 冷氣軍師應記一功喎

D狗去到沙田圍, 係咪諗住掃哂成條大涌橋道?

大佬 係就係慢左啲
但省左成10-20蚊

我地連登仔明明最愛國嘅
係呢幾個月比人騎劫

啲狗車去緊沙田，沙田快走

前線好叻仔

頭先放晒TG
明顯唔會減少放 個策略係要快刀斬亂麻
頭先有個街坊阿姐一路用大聲公屌 班狗仲即刻射多幾粒

大佬去邊依家 坐緊車出

促進經濟

之前有人爆話好似話防暴狗full gear 40lbs慢慢跑

去荃灣未

但好多人幫手

真正前線其實冇咩時間睇連登

好呀,又唔會阻人,又有人得益

撚狗街坊要小心
一陣POPO今日未開餐
求其見人就咬

中信泰富，緊係搞

721元朗 過期TG 85北角荃灣
聽日隨時又整多單
今時今日仲改變信警犬既唔死都無用

一路都講緊bk 同香討先係大台 mon po 狗唔信

今日二哥上場第一次就食哂屎

下次和理非大遊行set死線
話之後政府再唔妥協
就不定時各隧道,地鐵站比市民享有免費通過權利

政府會少好多錢 但開車嘅市民就好撚爽

連登出名冷氣軍師，係都睇babykingdom同香討佢地先係勇武

一是去SSP谷聽日人數

睇香討同BK

藍屍都無得屌

得閒睇兩下tg channel已經好好

唔好咁開心住

會唔會要個阿姐賠

班防暴黑警full gear 連正常跑姿都keep唔到

屌你跑撚到奇行種咁

手足只要有準備嘅話 就算無練開體能都一定跑得贏佢！

小心上面 d狗飛咗個航拍岀去

咪玩，剛剛第一粒已經喺民居度放，大圍街市

記者會又可以繼續問

上得連登個個都得把口

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

尋日咪捉到幾到燒衣囉
好亢奮架

啲狗跑得好攰

勇武既係香討 baby kingdom 唔關我地事

不被捕呀 手足先係最重要

777話人無stake 喎

屌你又出賣兄弟 等陣佢地俾人查就大鑊喇

睇路

笑撚死 防暴除頭盔飲水 揮下手腳

嬲嬲豬
明明韓農雨傘魚蛋都係硬碰！
點解今次唔見曬人

尖咀狗屋先

拆撚左到紅隧頭痕，咁佢俾車過好，定封路維修好？
前線又唔駛留係現場

呢招好波

same

一定有人戀戰俾人拉
次次都係咁

大圍手足散曬未?

沙田果邊好危險

有既,屌D示威者阻收費亭員工做野,搞到紅隧冇收入
佢地要屌實有野屌,佢地ON9嫁

老薑冇用

full gear曬幾粒鍾
體力起碼-50%

你話我黑心都係咁講 一定要等班狗亂放teargas波及無辜先得
等班藍絲中立一齊體驗吓

大圍街坊落街屌狗，到你地發揮

小心一陣又拉街坊交數黎打飛機

你班仆街成撚日話前線咩咩前線咩咩 根本佢地無時間用電話 成撚日9up

轉咩人都係on9 本身個腦都接受唔到新思維 分分鐘新二哥仲搵緊大台

依家新城市多人

auto toll收返
睇CCTV收返

有無大圍街坊想落街屌狗

唔好拋低沙田班義士

忍咗紅隧好耐

大多人都係會打頭陣放TG
但明顯推得好快, 跑唔快既真係唔好企前線

大圍街坊!!!!!!!!!!!!!!!

如果咁做,我地又贏唔關佢地事都入佢地數重唔屌鬼,罷埋工就真係全日FREE都重得

車公廟站係上網睇?

紅隧有無收入都唔落佢袋啦講到做收費亭收佣咁

全民震撼教育

去緊

尖沙咀之後唔好直落旺角！
一定會包抄

大圍地鐵站都聞到煙

大埔果邊係零戰意

大圍狗上車

黃大仙街已經有狗

hit and run

兩個月前玩呢個仲有效既
而家班狗都開始體能唔掂

知唔知點解大圍咁撚快射？

我地不支持一切違法行為

狗車去緊沙田

吐露港公路4,5架豬籠

笑死我 畜龍跑完一大輪一個捉唔到 隻眼神好撚嬲 防暴攰到爆

佢地今次無拎細圓盾嘅
唔同咗裝 為咗狂跑捉人??
利申睇直播 唔係現場

轉場必備！會救到好多人！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

所以返左屋企做冷氣軍師

要賴佢地都會賴示威者周圍搞事 累佢地食tg

我

曬左成日仲戰乜撚

屌狗時間

9up比班mon post狗睇

諗起成班膊頭有花嘅拎住成疊地圖同print 出嚟嘅連登戰略post入房開大會
一落場：我屌你地呀fake9我

持久力得半個鐘
玩多幾次班狗咪上氣唔接下氣

黃大仙全日都有狗，佢地要保護妻兒玩3P

沙田手足 小心依隻大陸影相狗

好似有喎
4隻畜龍 1隻有盾

其實有哨兵 有通訊兵

會有手足mon tg grp同連登

狗上左車
可能轉移 小心

你諗下今日咁熱

新城市手足都走緊

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

大埔狗仲罰企中

佢哋而家前面幾個長盾，後面全部輕裝等落閘放狗捉人

新城市撒緊 未知去邊

今日係和理非勇武同步進行
勇武-游擊
和理非-機楊

71同光復屯門比人捉到果個？

ok呀
just burn with us

大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！

收工啦屌

之前都係咁
輕裝盾犬清晒前場確保50-70米無障礙物
就開路等韓仔兵衝鋒拉人

其實已經講過睇連登係無用

咁又唔好，街坊要圍觀阻下班狗，唔係前線手足好易落單

預咗冇人還拖
廢事拎啩

沙田郁緊

藍絲冇腦係人都知,要屌既打飛機射唔出都可以話我地搞到佢地冇心情

有畫面

出到去仲睇電話
可能就係果幾秒搞到俾人捉

<代友post> 其實警察一早預左示威者入沙田

冷氣軍師們要諗下點拆

中聯辦放低幾隻蛋先
點睇

大圍狗咁快上車

係啦 睇你唔起

沙田走緊，真正be water

大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！
大圍狗開車走！！！其他區小心！！！

Rthk果個做緊咩

有條友叫人唔好走

想知

全部防暴上曬車去沙田

有冇人知32live新城市個男仔做咩 係咪叫手足唔好走屌

叫收工男出黎啦

輪到你哋表演

班狗已經熟哂黃大仙 琴晚大包圍係成功

班狗覺我前線都睇實呢面

下一站元朗

佢地上曬車走曬

狗狗跑到冇氣

所以要keep住望黑警動作

之前係ssp 起步快先無手足被捕咋！

班狗毫無預警就衝 屌佢老母

好鬼

諗起記者會讀出黎真係好好笑
好似讀緊潮文咁

痴撚線 佢叫人唔好撚走

大圍有2件垃圾係度拆

膊頭有花嗰班坐冷氣房
心諗落到去鳩射tg
叫速龍跑兩跑就有頭收

跟住收call 喂屌你一個人都無喎

大圍前線 而家應該去邊度

快D叫沙田柚班人閃
大圍狗上左車可能黎緊沙田

入八鄉搵李漢民？

路障?係路邊喎ON9, 成條大馬路任行, 燒路邊阻你死左個老母行?
唔怪得你咁燥, 原來阻到你個死左既老母

似狗

勇武手足 exp up

人又無 天氣又熱

唔上車涼冷氣等幾時

btw 如果依家有大圍街坊聚集就好笑

架車又要u turn

大圍咩位放左tg?

咁佢自己留

全部防暴狗

be water 啦

點解d人真係聽佢講入返新城市？

大圍畜生走緊

咁一比人用雜物遠攻未重傷

不被捕，同狗保持距離，唔好唸住可以講道理，黃大仙就係有人on九到，燒街衣唔願走，結果比狗打重要拉埋

鬼 我一路唔鐘意捉鬼咁 但岩岩新城市手足走緊佢大嗌唔好撚走 屌 依家live果到話唔走啦 仆街

佢又唔係full gear叫人留

第3係主因,
街坊都唔撚放過..
而

速龍有啲直接上左槍 想殺人多過拉人 痴撚線

點解成埋人聽一個人講

狗已散

唔好信任何人 信自己 自己留就由佢留 要走就走唔好太信一齊黎一齊走呢句野 好易中伏

沙田咩事。。。

又去旺角 好不安😨

回旋處

本身就應該要做到咁
真正無大台

屌咪撚聽佢講啦 自己獨立思考啊 新城市已經出賣過你地一次 一停mtr冇得走

得個垃圾口罩扮好d啦下次

聽講轉場元朗

尖東漆咸道準備又hit n run

巴打你慢左幾拍啵

走啦屌 做乜聽佢廢up

大圍名城好多支那人同留學生
係時候輸出革命

馬沙 你陰我

留定走 自己諗 唔好比人影響 冇人知邊個係咪鬼 上得前面自己要判斷情況

新城市live有條友叫手足唔好走 話留係商場有優勢 係咪cld

浪費走佬時間

點解車上既人好似見到明星咁既反應

睇錯, 彌敦道先岩

街坊再快閃田心？

我見都係消防同民安上山救人多, 唔知直接報得唔得,
但係唔熟路唔建議上, 又黑又未必夠裝備又冇心理準備要行幾多, 當然冇得揀都冇計

19:35 沙田游泳池前10架警車，有防暴
游泳池封咗

佢哋遲早都係比公安取替㗎啦咁冇腦
而家前線就dse0分 一班管唔住既情緒狗
白衫就淨係識搵山頭 擦鞋操陣
不過你地就好啦
今個月出成十皮

上次發過夢都知新城市好難守

留起沙田做咩？

發緊夢嘅前線請同喺機場嘅兄弟講講現場實況，叫佢地想辦法同遊客宣傳

快d走

番大圍

用下腦啦 大埔都閃 元朗不了

擾敵是基本

平時就算冇手足，班狗都會死磨。做乜今日咁有效率即刻上車？！

走啦 沙田

總之任何時候不被捕為首要條件！無論佢地策略係點都好！

尖咀彌敦道多人

不要留
不受傷 不被捕

請左食彈啦

有人係新城市叫人留 32台 大家去睇 cls 仲話商場有幾撚危險

要交人頭

準備圍城

沙田只要係室內就冇事, 幾多狗都唔驚
大埔果班就想企到幾點?

因為個個都上連登攞料

現在很平靜

大圍8爪魚走 不要向田心， 顯徑，隆亨，獅隧方向走， 全死路，

離場方向， 第一一定大圍火車站方向，

第二先係向車公廟方向

一定一定要記住

最近係唔係多咗鬼？

其實商場一早唔安全，有幾次都係商場拉人

今日成個行動班狗果斷左好多，
可能而家有成三個二哥，order清晰左

梗係去搵元朗揸fit人和哥啦

點解無人叫圍埋開會

走哂, 上哂車啦師兄

彌敦道

留嘅目的係咩？

只要係新鴻基嘅商場就好危險

唔係話去圍福建幫

點解堆人係咁喺度鬧交嘅

去金鐘呀

武警4千蚊一個月 加到6千當獎勵都抵用好多
藍衫等失業

可能今日只係試走位所以唔拉人
小心為上

捉唔到人->班高層就要諗記者會點作料屈我地 之後比記者jer到仆街

捉到人->佢地可以報數據就完事 雖然之後都係比記者jer到仆街
但就可以比cctvb cap到啲畫面播 繼續抹黑

有人叫人留係新城市 話商場入面安全有優勢

當然去沙田

如果有安全逃生路線我覺得可以走 安全至上 一係就換衫變裝行街食飯

留商場點撚狗？

睇電視自己友屌自己友，定係又有鬼啊

有冇人有相
住美田返緊屋企冇口罩好撚驚

又返mk？

本身新城市手足全部決定走 係入閘前有條友大嗌唔好走 留係商場有優勢 商場好安全

留商場點撚狗？
好大機會又走唔到畀狗捉
小心有鬼！

好撚鬼

走喇，唔好送頭。

唔驚又入多次商場？

之前可能有兩批，一批想圍捕，一批想打民意，而家集中一個落命令
利申9估

可能又係尖咀狗屋黎料

新城市而家咩情形

商場安你老母全呀
上次新城市引清兵入關 引多次都仲得

新城市走啦 未見過佢地點出賣香港人咩

請問大圍A B出口咩情況？

新城市班手足仲坐喺度做乜

我聽到live有人質疑佢係咪狗 點解叫人唔好走

旺角一定要快閃，唔好送頭

佢係咪痴撚線

開緊會去定留

覺得要走就走 唔好理人地點講呀 冇事最緊要

唔好留 上次都入得

除左行動快速爽手左
仲少左口水鬧記者
公關野做返正常標準
快黎快去 捉到人就捉
捉唔到都叫驅散左

＋1

你仲信新城市咩？有哂前科
唔想留低比人玩封路困獸鬥

乜撚嘢轉玩法唔會放tg話？

Be water 你唔走我走

街市 CLS, 勁多公公婆婆

最後成班手足話算啦入返去留係到

大圍狗車隊返緊沙田定點？？？

條友話留佢自己留啦屌

朋友第一手
A出口 大圍小食-老細提供飲品
出面個雪櫃講聲就拎得

又小組討論？

由大圍街市對出放到迴旋處

乜事都無 但mtr啲鋪閂哂門

尖沙咀

商場今次完全合法...
私人地方少於500人集會係合法集會

比個方向黎啦

班狗轉場好快

好似聽到去尖沙咀

走啦 咪聽條撚樣講
警犬唔會講法例

去tst好過守新城市

下

有一半去咗沙田
有啲去咗田心

合法班狗都照衝

情緒勒索成功

沙田站落哂閘
火車正常

今日班狗一個人都捉唔撚到 一定好撚嬲亂拉人

夠鐘好走 唔使下下捱到尾班車

而家已經無可能有不反對，呢啲自己決定去唔去啦，我自己聽日去咗ssp先之後先過港島

19:35
各個今日有活動嘅區份都有防暴full gear由警署出咗車，新官上任未知有乜新戰略。

美田路個出口食到應一應
利申 名城街坊

啲遊客好好奇

仲妄想班狗會守法？

守法就唔會濫捕幾百人啦

上次都仲話有人高空擲物有Ground 衝 今次完全無

出得黎發夢就自行決定去留
記得做足退場變裝動作

咁好笑，而家擺到明係周圍游擊先係優勢。
好鬼。

加油，係機場支持大家。

你班友今日咁玩隻隻狗都跑死狗

班狗按中聯辦指示拉夠一千人，唔會再警吿，座談會講左大約千多人係暴徒攪事嘅。

自己決定
唔好聽人講

夜少少肯定會係各大地鐵站 西鐵站 拉人

見黑衫 / 口罩 / 後生就搜身

跟住set road block 查貨van

條友仲要戴住一啲好普通嘅口罩，又點會係前線嘅人，佢有乜資格叫人哋留低？

頭先新城市有個大陸人好熱血，佢話香港人一定要攬炒既準備先有希望成功
如果今次先敗既話林鄭會即刻將勇武送唒去新疆

咁拉完一千人都仲係咁 咁點算

好擔心 新城市係咪冇哂live

出面話事

不 暫時留喺尖沙咀

西九

打遊擊仲叫人留

沙田咩事 大圍去沙田好快

有狗混入想拖時間啦

著灰色背心 帶帽 普通口罩 大大隻勁撚鬼 我一直唔鐘意講捉鬼 但佢真係好撚鬼 冇啦啦大嗌叫人唔好走 唔準走

平時衝auto toll會寄信收返隧道費同附加費, 佢今次敢收附加費嘅話應該成個收費站都俾人拆埋

咪L on9，拉左你先

搵返條on9個樣出嚟睇下

有狗搭地鐵去黃大仙

尖沙咀嗰班而家去西九戲曲中心

根本就係要有呢種思維要有得鬥落去

睇電視睇得多今次真係親眼見到

唉屌唔好聽佢講啦 留係到困獸鬥咋

咁平時商場幾千人算咩

拉乜鳩

做咩個個仲聽佢講

真係要靠獨立思考

mk 會比人圍捕啊！小心啊！

機場wifi收得唔好

唔好輕易相人地話留守
而家啲鬼叫留等佢比人拉

沙田新城市有個揸咪狂叫人轉場 灰黑口罩 勁撚煩

綁佢塞入廁所啦
一定係鬼

push，報上tg 。

所以夜晚要閃水俾時間走

沙田地理位置唔好
要打主要靠街坊圍剿
但商場入面街坊好難幫拖
大家睇路

飄到文禮閣都聞到
途人好多都要掩面同喊曬咁
地鐵入面同巴士總站都波及
有好多巴絲a出口幫市民沖/洗眼
見到有媽媽抱住bb跑出站

又係狗屋

問佢係咪黑警，佢冇否認就即揭口罩同索帶招呼

所以千祈唔好打到尾班車
9－10打後開始少街坊 班狗就會發癲

有邊次革命既人係諗住可以唔死

有冇影低相？

沙田大圍警察行尖山出九龍 留意柯士甸

沙田手足自己睇路呀 不被捕

剛剛從新城市出黎，聽聞樓下有狗車，但落去巴士站暫時未見，商場入面幾輪手足黎咗又走，保持游擊狀態

咪仲撚鬼屌

單車徑都係好路線

隔離po見到
啲狗引人入沙田

此風必須長

不被捕啊！

你話之前仲未進化到be water都算 仲要新城市之前食過屎都叫人留 話有優勢?

得1條友都告你非法集結
有咩白痴野驚犬而家做唔出....

歷史博物館一手

立場開始鳩up英超

本身就想引人去沙田開戰

樓上都有圖啦！

沙田廣場後面向highway

第一手
頭先由名城行去大圍再去美林
途中有狗車 見唔到狗
大量記者係大圍a出口
Tg聞唔到

田心？ 屌 轉頭見

議員都敢拉 唔係覺得普通市民無事啊

德政

新城市樓下好多街坊返屋企

希望有新城市手足上連登 真係要獨立思考

好撚奇怪喎 , 睇live帶住個普通口罩 , 著背心 , 但係拎住個rockie talkie,叫人留

中撚左

正！要推！應該向呢個方向發展

小心狗扮

好清醒嘅大陸人

大圍一小時前好似放咗TG

成班去左茶館

流水宴

一係轉場
一係返屋企
留新城市做乜
等畀人拉？

ching你56k已足夠？

玩還玩 唔好落西九下面

一個鐘之前都已經中哂啦
係正樓下

如果我扮狗，被人篤串，都唔會認自己係狗呀嘛

十分擔心，前線自己唸清楚守不守新城市

尖沙咀都放彈

有個藍衫地中海呀叔好撚鬼，有攝錄機有長炮數碼相機（連一支粉紅色棍），係4樓行黎行去，各位小心

無留意 剛剛睇Whatsapl先知

今晚不停轉場

（即時）田心狗屋大量狗隻聚集上車

唔知呀蛇背後咩住啲咩呢

尖沙咀警署出左TG?

大埔搞咩愈黎愈多狗....

2000 仲討論緊，係新城市

無一隻狗係企得直

尖沙咀有狗到

放咗?

幻彩詠香江

時間2001
地點尖沙咀
事件:尖沙咀警署外向彌敦道發射催淚彈

人地就係身處地獄裡面

另外私處中心有人做緊野

車上啲藍絲好激動好似幾想過期蛋

尖沙咀警署出左TG

陰濕狗 咩都唔舉就放煙
唔好再相信警犬啊

敢言嘅大陸人真係好痴線
無論係思想定言論定曲線

呢啲就係所謂既指引 屌佢老母

係未真先？夠唔夠人？

估撚到佢會咁做

阿蛇曬撚左半日又冇得打人，谷住谷住隨時捉人入警署女女女

扔返入去

下？

有無圖

被劃走一律當過期處理

此地無銀

狗閪

劃左同認係過期冇分別

如果狗鐵突然又不停站 其實真係走唔到

即係個日期唔見得人可能真係67擺到依家

岩岩又舉左,但好難睇到

剛有5架警車途經太子道西

劃走以為唔洗比人jer?

大埔班狗仲企緊? 係咪傻架?

【最新鐵路服務消息】
東鐵綫馬鞍山綫服務維持正常

據消息稱大圍站外及東鐵綫行車線附近有催淚煙發放，乘客應避免使用該車站

按過往經驗大圍、沙田、大埔墟等車站將會有大量執法人員集結，並對乘客進行大規模截查和／或搜身。趕時間的乘客請避免使用該等車站，以避免對你的行程造成嚴重延誤。

重多過下晏...

CLS

捉大圍街坊交數

【2002 尖沙嘴】警員在尖沙嘴警署向外射催淚彈

做咩大埔咁多狗

果然係爛仔作風

我返顯徑點撚樣返 d狗on9?

大埔果邊人都無乜

準備捉街坊

一手
大老山沙田方向沙田出口有狗

大埔啲狗仔係咪撞鬼

想問而家 邊到有沙田既live睇？

破壞社會安寧嗰啲係咪狗狗

咪就係佢 勁撚鬼有咩理由裝都唔用

早前警方在被問及使用過期催淚毒氣時不作回應
今日有市民發現催淚彈殼上的日期被劃走
今時今日，您仲信香港警察？

又交數

係啦，琴日阻住人收野

依家七月

唔係
相信係拉街坊／換裝手足
大埔人麻煩全部返上樓

尖沙咀狗竇起火

有咩

想問下今日有冇狗狗記者會

疏屎？

有狗車，小心

50 cents ?

TST有緣再見

TST黑旗

01好似

尖沙咀快走

不舉都射

我已返到美田，中途無事啵

大圍安全？

橙旗

求圖

做乜9

立場成班行家係到吹水

狗散咗

大圍仲有冇狗？

係狗尾入面出嚟梗係快

屋

be water 係真諦

冇狗查人咩

新策略
預估定手足會去嘅地方（因為來來去去都係嗰幾個）
一有人聚集就射TG
連記者都跟唔切
佢就可以做咩都冇證據

有無人答到我沙田而今乜嘢環境？

好安全，小巴巴士通返！總之無狗就安全

站內唔知 冇入閘
站外睇唔到

唔知等咩，坐曬係度

你錫就好啦

人多唔多？

美田有無狗車？

啱啱放工係大圍翻到美田 好安全喔

有圖睇未

美田無見

冇吖

8爪魚果邊通返未

走前見上晒車

車已通行

西環

大圍站會停

2017
大圍 站內舖拉哂閘
站外 D出口富嘉小巴站正常 屬於車站街舖拉閘
小巴站得一架消防處救護車 冇狗車
往美林方向正常 冇狗車

聽手足講車公廟方向仲有狗

有冇兄弟等等一齊街坊look屌狗 利申住田心附近

大老山想轉88去美林
話未通車term左係隧道口

沙田新城市走晒未

大埔班狗衝咗

大圍迴旋好早清睇嚟好重要

依家翻緊屋企 順利翻到大圍嘅夜啲一齊屌狗
我無嘢講

新城市班人坐係度做乜又唔轉場又唔郁

有無人可以FC

冇錯 最快係今次

大埔人都冇隻做乜

我地傾緊

小心有鬼

我都想有人可以FC
因為佢好撚深藍 好驚一陣佢講完
又一堆人畀佢影響到

梗係
死個個位分分鐘獅隧塞沙田塞
成個新東同九東都可以炒一半粉

喺邊返呀 通晒車

文宣

依家仲係入面既都係和理非多無所謂啦

大埔班狗又推空氣 亂趕街坊 傻撚左

想拉人交數

右邊果隻成隻外星人咁

大家千祈咁好怪警察點解冇示威者都仲推進
你知啦而家7月 加上佢地又痴痴地
見到啲我地見唔到既野唔出奇

只有兩個可能
1. 有鬼
2. 你阿媽9up

Wts mtr中

頂轉車路啦

所以我咪話
佢講野唔可以盡信

但前線手足大家都小心啲

遲d班痴線佬去墳場區搞點算

之前見到其他po有人話山崎高層係深藍
之前元朗山崎仲影手足大頭
罷食山崎

等圖

沙田未散咩 見到有狗車

沙田友快散，唔好送頭

我樓下 搵人係tg問下

新城市散緊水

有80等車先

尖沙咀狗推進緊

2035約百幾人係商場中間鳩坐

大圍係咪散哂?

快閃

我可以

有無沙田最新update?

一手 新城市樓下巴士站對出馬路有2-3架狗車經過！
要散啦各位手足！